岩岩放工 好累。。。。。。。。。。。。。。。。。。

做ptbf好辛苦

你同隻傻閪肥絲鬥夜訓？

唔好提that name

肥絲大隻

廢青又扮返工

呀b 返intern?

ptbf